睇過聖誕之吻嘅入一入黎

啱啱睇完第一季
想做個小統計

唔計班長同學姐
你地最鍾意邊條女

識揀一定揀紅色頭髮個個

游泳學妹
最好漫有之一

游水嗰個
btw學姐真係正到仆街

上崎

成套野都好正，但係青梅竹馬嗰part直接跳過 樣又衰性格又衰

agger

七咲逢 同 棚町薰

逢俺の嫁

我原本都諗住skip佢個part
但見套野咁神所以無skip

Btw學姐堅正
同埋最尾個集估唔到佢會咁大膽

估唔到咁多人揀遊水個個

紗江

一定係學姐個fd

把聲

七咲

噉一定係塚原同七咲逢

唔計既話一定係個妹啦

聲優問題姐啫
唔影響紗江嘅形象

我鍾意既係佢純潔而勇敢既心靈

女老師

無人揀惡友
明明就正到仆街

如果無睇錯上面好似有ching係揀佢

其實佢係幾正
係佢嘅核彈頭出左少少問題

男主仲大膽，堅估唔到佢會諗到咀膝蓋窩，又玩羞恥play

學姐